上年反送中個時香港已經有警暴問題，而家先嘈美國警暴個班係咩人黎？

係咪外國月亮特別圓。佢哋受警暴會特別比香港人慘？好虛偽喎。
你話美國人有槍權。警察夠有槍啦。

冇人嘈過美國警暴
美國從來唔係烏托邦
Period